死肥婆真係好鍾意自欺欺人

雖然話依家二十幾度 無前排咁熱 但總見到啲死肥婆一路著住大大件褸 一路係咁抹汗 而且滿面肥油 究竟係咩玩法？
好心有咁厚既脂肪就唔好扮無脂肪著咁厚既褸啦 你見過北極熊著大褸未？

sorry